有冇year2 既想返summer intern

公司請人
Add telegram : chillife1212

賣豬仔？

咩公司先

咩公司

睇死都係保險敦倫金請intern

少少background 都唔交代下
做邊行都好呀

一定好伏

Agger